依家有冇邊到上台出iphone6s平

以前用開儲值卡,但見依家上台好平咁
所以就想順手轉番用iphone
每月有2gb就夠用

留名同求

留名

之前睇過，計落預繳同d增值服務都唔平，最後收部二手加hkbn $108 5gb plan算